請大家善用不推文回覆！

覺得係失敗主義 分化 指責 冇意義嘅post 太嬲想屌之前請記住撳不推文 唔好浪費連仔整個咁好嘅功能 請將焦點放護係賽後檢討 建議 同埋721 811！我唔要再見垃圾post上到熱門

推

幫手置頂

屌7班三毛前記住撳手掌仔

721 811

Push

好撚多垃圾post呀我屌

推 我地要理性討論 唔係互屌 分化

一出熱門見到係撚咁話輸輸輸 我輸你老母咩

屌 咪再推鳩post呀

眼見好多人屌都唔用不推文

冇人嘅喂

我地冇輸

真係好撚多垃圾post呀救命

好多人唔用呢個功能

冇人理 好多垃圾post個個屌但又推咗上嚟

屌

咪再講輸

見到幫手推下啦好多手足掛住屌

推撚咗成頁都冇人見到

pish

pish 廢文屌人唔好推

屌 終於有人見到

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

謝絕廢post屌前撳手掌仔

以後都係 一見分化post請不推文先屌 等佢沉底

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

一開時事台 個撚個話輸輸輸

垃圾post盛行
善用不推文

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811

啱 而家好多狗仔上嚟帶風向

用呢句推post

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

🤚🤚🖐️

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

仲有817 818

仲有聽晚深水埗接力！

無錯 幫手推啲有用post上嚟

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

冇錯 唔想連登陸沉

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

啱

連登熱門需要多啲正能量同有建設性嘅post

大家都千其唔好做垃圾幫手推post
記得要開不推文回覆

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

路過幫手推下 可能有新手未識用/大家一時太嬲唔撳就屌

不推文回覆

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

agger

還我潔淨連登

岩呀
不推文個制好難禁咩
成日熱門都係d閪post

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

請大家善用不推文回覆！

再有垃圾post copy呢堆野過去提下人

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

E33P 失物認領